我地係咪輸係聲到？需要新職業！

打仗就係鬥大聲！
班警催淚彈𠹶𠹶聲！
係人都會驚一驚
我地之前會拎鐵通整下聲
以家無咗好欄好難整
我地需要鼓手！需要士氣！

啱,再叫大聲d
香港人反抗!!!!
一定嚇到班狗失禁,甴近平投降

鼓手好重要，夾band都係跟鼓手

音魔法

吟遊鼓手

紳士VS殺人魔
紳士全族死清光

只需要一種職業 軍人

音魔法！

拎個大水樽

要學廣明苑

唔理你遊行定係乜 鼓聲真係鼓動到人心架

要鼓魔法

需要鼓手

嘈到街坊點算,佢地唔洗訓

音忍四人眾

講起先講
琴日係旺角發現用膠樽有蓋果邊敲野都幾響

膠樽易拎又夠聲